1. Обновление зависимостей
2. Распознавание типа файла, если приходит плохой mime-type (совместимость с OpenScan)
3. Теперь файл сразу сохраняется во временый каталог, чтобы избежать ситуациии, когда отправитель файла решил умереть